點解會有人玩牛熊證同窩輪？

期權宜家咁易買，走去玩咁唔公平既産品

咁易買你貼個倉出嚟呀

期權好貴

有啲股票期權iv值太高
買牛熊call put輪比較著數

你望下港股option market嘅成交

港股option 差價太闊啦

IV高咪做short 囉.

所以有時會執到筍野
窩輪 好多伏

可以好平

小博大，中就中，唔中輸哂唔駛等

Short 好大risk ， 冇足夠錢或者貨唔好搞

因爲冇short side所以唔會玩

Short put cover call 等於你做莊 好過俾券商賺

鬼唔知你呀媽係女人咩， 前提係唔好睇錯方向